估唔到今年生日又要自己過

是撚旦啦屌

出世之後冇撚慶祝過生日

I know that feel bro
後日生日路過 都係冇人陪

Happy birthday

好開心但都係冇人陪

讀書定做野 攞日假去hea下？

讀緊書呀 去邊度hea可以一個人都唔覺得孤獨

今年過生日之前有種好強烈想揾到女朋友同我慶祝 但都唔成功我都好傻豬咁同ex應承下次生日要同大家好好慶祝

樓主happy birthday too! 過去嘅就由佢過去啦
新一年 新出發